[
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Fabriksgatan 194C\nDatum: 2026-04-04\nPlats: Fabriksgatan 194C, 410 85 Karlstad\nOrganisation: Infranord AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Wojciech Persson\n  - Gunnar Lundgren\n\nProtokollfГ¶rare: Wojciech Persson\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech Persson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech Persson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Gunnar Lundgren"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fabriksgatan 194C"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_000",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Hent AS\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Optimera Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nOdengatan 172, 511 91 Karlstad\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Hent AS: Jonas Nowakowski\nFГ¶r Optimera Sverige AB: Mohammed El-Masri\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Hent AS"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Hent AS"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Optimera Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Optimera Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jonas Nowakowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mohammed El-Masri"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 172"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_001",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: NCC Construction Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Trafikverket\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nVasagatan 112A, 546 20 UmeГҘ\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r NCC Construction Sverige AB: Wojciech Piotrowski\nFГ¶r Trafikverket: Mikko Kowalski\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech Piotrowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Kowalski"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Vasagatan 112A"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_002",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Skanska Husfabriken AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: ByggvarubedГ¶mningen AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nIndustrivГӨgen 160 lgh 880, 205 77 Sundsvall\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Skanska Husfabriken AB: Cecilia StrГ¶mberg\nFГ¶r ByggvarubedГ¶mningen AB: Mehmet Gustafsson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "ByggvarubedГ¶mningen AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "ByggvarubedГ¶mningen AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Cecilia StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet Gustafsson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "IndustrivГӨgen 160 lgh 880"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_003",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Mehmet,\n\nJag heter Patrik Lindgren frГҘn Eltel Networks AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ patrik.lindgren@skanska.se eller +46 8-433 98 33.\n\nVi har ett projekt pГҘ Vasagatan 119, 822 32 LinkГ¶ping som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nPatrik Lindgren",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik Lindgren"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik Lindgren"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "patrik.lindgren@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-433 98 33"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Eltel Networks AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Vasagatan 119"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_004",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nSkanska Norden AB\nOrg.nr: 401509-1062\nGГ¶tgatan 168\n294 31 Karlstad\n\nKontakt: Lauri Eriksson\nTel: +46 70-796 13 20\nE-post: lauri.eriksson@skanska.se\n\nLeveransadress: GГ¶tgatan 168, 294 31 Karlstad\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lauri Eriksson"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Norden AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 401509-1062"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-796 13 20"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "lauri.eriksson@skanska.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "GГ¶tgatan 168"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_005",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Hornsgatan 113\nDatum: 2026-04-04\nPlats: Hornsgatan 113, 238 45 LinkГ¶ping\nOrganisation: Veidekke Entreprenad AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Susanne Jonsson\n  - Erik WoЕәniak\n\nProtokollfГ¶rare: Susanne Jonsson\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. underleverantГ¶rssamordning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Veidekke Entreprenad AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Susanne Jonsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Susanne Jonsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik WoЕәniak"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 113"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_006",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Ahmed Ostrowski <ahmed_ostrowski@ncc.se>\nTill: Bengt Mahmoud\nГ„mne: Byggprojekt GГ¶tgatan 76 lgh 601\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ GГ¶tgatan 76 lgh 601, 691 54 JГ¶nkГ¶ping.\nKontaktperson ГӨr Ahmed Ostrowski pГҘ Manpower Sverige AB.\nTelefon: +46 73-5304857\n\nMvh\nAhmed",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ahmed Ostrowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ahmed Ostrowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Bengt Mahmoud"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "ahmed_ostrowski@ncc.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-5304857"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Manpower Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "GГ¶tgatan 76 lgh 601"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_007",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Nils,\n\nJag heter Mehmet WiЕӣniewski frГҘn StrГ¶mma Bygg & Entreprenad AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ mehmet.wiЕӣniewski@outlook.com eller +46 73-8783936.\n\nVi har ett projekt pГҘ Verkstadsgatan 176, 497 80 GГӨvle som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nMehmet WiЕӣniewski",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet WiЕӣniewski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet WiЕӣniewski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Nils Lindgren"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mehmet.wiЕӣniewski@outlook.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-8783936"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "StrГ¶mma Bygg & Entreprenad AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Verkstadsgatan 176"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_008",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Hornsgatan 50F\nDatum: 2026-04-11\nPlats: Hornsgatan 50F, 790 43 NorrkГ¶ping\nOrganisation: Region Stockholm\n\nNГӨrvarande:\n  - Jari LindstrГ¶m\n  - Anna Henriksson\n\nProtokollfГ¶rare: Jari LindstrГ¶m\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Region Stockholm"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari LindstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari LindstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Anna Henriksson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 50F"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_009",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Wojciech Eriksson <weriksson@skanska.se>\nTill: Leila SГ¶derberg\nГ„mne: Byggprojekt Hornsgatan 18 lgh 869\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Hornsgatan 18 lgh 869, 492 63 Lund.\nKontaktperson ГӨr Wojciech Eriksson pГҘ Vattenfall AB.\nTelefon: 08-168 68 44\n\nMvh\nWojciech",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech Eriksson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech Eriksson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Leila SГ¶derberg"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "weriksson@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-168 68 44"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Vattenfall AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 18 lgh 869"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_010",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” SveavГӨgen 165D\nDatum: 2026-04-24\nPlats: SveavГӨgen 165D, 534 49 Halmstad\nOrganisation: Eltel Networks AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Cecilia StrГ¶mberg\n  - Aino StrГ¶mberg\n\nProtokollfГ¶rare: Cecilia StrГ¶mberg\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Eltel Networks AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Cecilia StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Cecilia StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Aino StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "SveavГӨgen 165D"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_011",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Scheelegatan 145 lgh 329\nDatum: 2026-04-02\nPlats: Scheelegatan 145 lgh 329, 154 37 Г–rebro\nOrganisation: Randstad Sweden AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Filip SjГ¶berg\n  - Lars BergstrГ¶m\n  - Leila Karlsson\n\nProtokollfГ¶rare: Filip SjГ¶berg\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Randstad Sweden AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Filip SjГ¶berg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Filip SjГ¶berg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lars BergstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Leila Karlsson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 145 lgh 329"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_012",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Lindab AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Infranord AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nOdengatan 96 lgh 778, 175 67 Eskilstuna\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Lindab AB: Mikko JabЕӮoЕ„ski\nFГ¶r Infranord AB: Helena NystrГ¶m\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko JabЕӮoЕ„ski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Helena NystrГ¶m"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 96 lgh 778"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_013",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Patrik Olofsson <patrik_olofsson@hotmail.com>\nTill: Katarzyna Gustafsson\nГ„mne: Byggprojekt Drottninggatan 125 lgh 642\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Drottninggatan 125 lgh 642, 949 37 VГӨsterГҘs.\nKontaktperson ГӨr Patrik Olofsson pГҘ GГ¶teborgs Stad.\nTelefon: +46 73-5212056\n\nMvh\nPatrik",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik Olofsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik Olofsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Katarzyna Gustafsson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "patrik_olofsson@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-5212056"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Drottninggatan 125 lgh 642"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_014",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Hent AS\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Г…lГ¶ Bygg AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nUpplandsgatan 17 lgh 604, 705 13 Stockholm\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Hent AS: Hans KozЕӮowski\nFГ¶r Г…lГ¶ Bygg AB: Youssef SjГ¶berg\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Hent AS"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Hent AS"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Г…lГ¶ Bygg AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Г…lГ¶ Bygg AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Hans KozЕӮowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef SjГ¶berg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Upplandsgatan 17 lgh 604"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_015",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Mikko Arvidsson <mikko_arvidsson@ncc.se>\nTill: Karl Olofsson\nГ„mne: Byggprojekt Scheelegatan 79\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Scheelegatan 79, 378 16 Г–rebro.\nKontaktperson ГӨr Mikko Arvidsson pГҘ Trafikverket.\nTelefon: +46 8-600 37 74\n\nMvh\nMikko",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Arvidsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Arvidsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Karl Olofsson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mikko_arvidsson@ncc.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-600 37 74"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 79"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_016",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Martin,\n\nJag heter Thomas Eriksson frГҘn Optimera Sverige AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ thomas_eriksson@outlook.com eller 08-504 27 83.\n\nVi har ett projekt pГҘ Folkungagatan 12, 722 49 Г–rebro som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nThomas Eriksson",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Thomas Eriksson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Thomas Eriksson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Martin Dahl"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "thomas_eriksson@outlook.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-504 27 83"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Optimera Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Folkungagatan 12"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_017",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Aisha,\n\nJag heter Krzysztof Sandberg frГҘn WSP Sverige AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ krzysztof_sandberg@bahnhof.se eller 031-321 65 43.\n\nVi har ett projekt pГҘ Odengatan 191A, 165 82 LinkГ¶ping som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nKrzysztof Sandberg",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Sandberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Sandberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Aisha NystrГ¶m"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "krzysztof_sandberg@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "031-321 65 43"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "WSP Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 191A"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_018",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nBravida Sverige AB\nOrg.nr: 115957-2765\nLindhagensgatan 43\n728 70 VГӨxjГ¶\n\nKontakt: Andreas Falk\nTel: 070-391 94 99\nE-post: andreas_falk@ncc.se\n\nLeveransadress: Lindhagensgatan 43, 728 70 VГӨxjГ¶\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Andreas Falk"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bravida Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 115957-2765"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-391 94 99"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "andreas_falk@ncc.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Lindhagensgatan 43"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_019",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Tomasz,\n\nJag heter Julia BergstrГ¶m frГҘn NCC Construction Sverige AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ julia_bergstrГ¶m@peab.se eller +46 8-425 83 50.\n\nVi har ett projekt pГҘ Scheelegatan 84 lgh 704, 584 68 VГӨxjГ¶ som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nJulia BergstrГ¶m",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia BergstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia BergstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tomasz MГӨkinen"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "julia_bergstrГ¶m@peab.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-425 83 50"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 84 lgh 704"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_020",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Robert Pettersson <robert.pettersson@telia.com>\nTill: Pontus Grabowski\nГ„mne: Byggprojekt StrandvГӨgen 83\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ StrandvГӨgen 83, 981 24 Г–rebro.\nKontaktperson ГӨr Robert Pettersson pГҘ NCC Construction Sverige AB.\nTelefon: +46 70-755 11 56\n\nMvh\nRobert",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Robert Pettersson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Robert Pettersson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Pontus Grabowski"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "robert.pettersson@telia.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-755 11 56"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "StrandvГӨgen 83"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_021",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Bouygues Construction\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Lindab AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nGГ¶tgatan 88B, 827 61 JГ¶nkГ¶ping\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Bouygues Construction: Johanna Nowakowski\nFГ¶r Lindab AB: Sara StrГ¶mberg\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bouygues Construction"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bouygues Construction"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johanna Nowakowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sara StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "GГ¶tgatan 88B"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_022",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nDerome Hus AB\nOrg.nr: 366573-2383\nFabriksgatan 103\n602 48 JГ¶nkГ¶ping\n\nKontakt: Olof Jakobsson\nTel: 08-479 66 34\nE-post: olof89@peab.se\n\nLeveransadress: Fabriksgatan 103, 602 48 JГ¶nkГ¶ping\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Olof Jakobsson"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 366573-2383"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-479 66 34"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "olof89@peab.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fabriksgatan 103"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_023",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Fleminggatan 17 lgh 582\nDatum: 2026-04-19\nPlats: Fleminggatan 17 lgh 582, 247 95 MalmГ¶\nOrganisation: Infranord AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Julia Hassan\n  - Youssef Al-Rashid\n\nProtokollfГ¶rare: Julia Hassan\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia Hassan"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia Hassan"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef Al-Rashid"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fleminggatan 17 lgh 582"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_024",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Odengatan 192 lgh 333\nDatum: 2026-04-04\nPlats: Odengatan 192 lgh 333, 379 82 Sundsvall\nOrganisation: Region Stockholm\n\nNГӨrvarande:\n  - Tuula Forsberg\n  - Lena Mahmoud\n\nProtokollfГ¶rare: Tuula Forsberg\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Region Stockholm"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula Forsberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula Forsberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lena Mahmoud"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 192 lgh 333"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_025",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Henrik,\n\nJag heter Sofia Nilsson frГҘn Hent AS.\nDu kan nГҘ mig pГҘ sofia37@sweco.se eller +46 70-835 98 95.\n\nVi har ett projekt pГҘ Verkstadsgatan 171, 986 18 Halmstad som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nSofia Nilsson",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sofia Nilsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sofia Nilsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Henrik StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "sofia37@sweco.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-835 98 95"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Hent AS"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Verkstadsgatan 171"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_026",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” SveavГӨgen 193B\nDatum: 2026-04-28\nPlats: SveavГӨgen 193B, 783 39 MalmГ¶\nOrganisation: Peab Sverige AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Jari SГ¶derberg\n  - Tomasz StrГ¶mberg\n\nProtokollfГ¶rare: Jari SГ¶derberg\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Peab Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari SГ¶derberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari SГ¶derberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tomasz StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "SveavГӨgen 193B"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_027",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Infranord AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nHornsgatan 10 lgh 131, 716 48 Karlstad\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB: Martin WoЕәniak\nFГ¶r Infranord AB: Pontus Eriksson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Martin WoЕәniak"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Pontus Eriksson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 10 lgh 131"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_028",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Annika,\n\nJag heter Johan Mahmoud frГҘn Skanska Husfabriken AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ johan18@hotmail.com eller +46 73-5025902.\n\nVi har ett projekt pГҘ ByggvГӨgen 11E, 921 53 Eskilstuna som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nJohan Mahmoud",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johan Mahmoud"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johan Mahmoud"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Annika Henriksson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "johan18@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-5025902"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ByggvГӨgen 11E"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_029",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Manpower Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Bonava AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nValhallavГӨgen 43C, 934 34 VГӨsterГҘs\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Manpower Sverige AB: Mohammed Johansson\nFГ¶r Bonava AB: Henrik Svensson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Manpower Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Manpower Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bonava AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bonava AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mohammed Johansson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Henrik Svensson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ValhallavГӨgen 43C"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_030",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Stefan,\n\nJag heter Niklas Olofsson frГҘn GГ¶teborgs Stad.\nDu kan nГҘ mig pГҘ nolofsson@telia.com eller 08-275 94 44.\n\nVi har ett projekt pГҘ Birger Jarlsgatan 18 lgh 443, 561 77 Karlstad som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nNiklas Olofsson",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Niklas Olofsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Niklas Olofsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Stefan Persson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "nolofsson@telia.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-275 94 44"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Birger Jarlsgatan 18 lgh 443"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_031",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” EntreprenadvГӨgen 17\nDatum: 2026-04-06\nPlats: EntreprenadvГӨgen 17, 929 49 MalmГ¶\nOrganisation: Bravida Sverige AB\n\nNГӨrvarande:\n  - David StrГ¶m\n  - Oscar Mazur\n\nProtokollfГ¶rare: David StrГ¶m\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. underleverantГ¶rssamordning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bravida Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David StrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David StrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Oscar Mazur"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "EntreprenadvГӨgen 17"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_032",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Hammarby AllГ© 30C\nDatum: 2026-04-25\nPlats: Hammarby AllГ© 30C, 288 90 Uppsala\nOrganisation: Manpower Sverige AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Youssef Andersson\n  - Erik Norberg\n  - Karl Kowalski\n\nProtokollfГ¶rare: Youssef Andersson\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Manpower Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef Andersson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef Andersson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik Norberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Karl Kowalski"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hammarby AllГ© 30C"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_033",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nDerome Hus AB\nOrg.nr: 666197-6440\nValhallavГӨgen 172 lgh 747\n840 62 NorrkГ¶ping\n\nKontakt: Mehmet Lundgren\nTel: 031-183 19 78\nE-post: mlundgren@bahnhof.se\n\nLeveransadress: ValhallavГӨgen 172 lgh 747, 840 62 NorrkГ¶ping\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet Lundgren"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 666197-6440"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "031-183 19 78"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mlundgren@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ValhallavГӨgen 172 lgh 747"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_034",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” StrandvГӨgen 164\nDatum: 2026-04-21\nPlats: StrandvГӨgen 164, 681 88 GГӨvle\nOrganisation: RiksidrottsfГ¶rbundet\n\nNГӨrvarande:\n  - Piotr Mazur\n  - Marcus Horvat\n  - Johan JГӨrvinen\n\nProtokollfГ¶rare: Piotr Mazur\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "RiksidrottsfГ¶rbundet"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Piotr Mazur"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Piotr Mazur"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Marcus Horvat"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johan JГӨrvinen"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "StrandvГӨgen 164"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_035",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Drottninggatan 68B\nDatum: 2026-04-11\nPlats: Drottninggatan 68B, 704 47 Uppsala\nOrganisation: Lindab AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Sofia Nowak\n  - Henrik Jansson\n  - Fatih JГ¶nsson\n  - Johanna Ivanov\n  - Johanna MarkoviДҮ\n\nProtokollfГ¶rare: Sofia Nowak\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. underleverantГ¶rssamordning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sofia Nowak"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sofia Nowak"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Henrik Jansson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fatih JГ¶nsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johanna Ivanov"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johanna MarkoviДҮ"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Drottninggatan 68B"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_036",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Gunnar,\n\nJag heter Marcus Holmberg frГҘn Skanska Husfabriken AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ mholmberg@bravida.se eller 070-492 70 18.\n\nVi har ett projekt pГҘ Hammarby AllГ© 156, 865 83 Eskilstuna som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nMarcus Holmberg",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Marcus Holmberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Marcus Holmberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Gunnar Lehtonen"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mholmberg@bravida.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-492 70 18"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hammarby AllГ© 156"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_037",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Storgatan 68\nDatum: 2026-04-09\nPlats: Storgatan 68, 282 98 Helsingborg\nOrganisation: Infranord AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Mattias WikstrГ¶m\n  - Filip Heikkinen\n  - Pontus BergstrГ¶m\n\nProtokollfГ¶rare: Mattias WikstrГ¶m\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Infranord AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mattias WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mattias WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Filip Heikkinen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Pontus BergstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Storgatan 68"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_038",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: NCC Infrastructure\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Stockholms Stad\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nGrev Turegatan 67 lgh 687, 805 87 NorrkГ¶ping\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r NCC Infrastructure: Pekka Haglund\nFГ¶r Stockholms Stad: Olof Andersson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Infrastructure"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Infrastructure"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Stockholms Stad"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Stockholms Stad"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Pekka Haglund"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Olof Andersson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Grev Turegatan 67 lgh 687"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_039",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Mattias,\n\nJag heter Julia Kowalski frГҘn JM AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ julia.kowalski@bravida.se eller 070-735 80 60.\n\nVi har ett projekt pГҘ Drottninggatan 124 lgh 625, 724 82 UmeГҘ som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nJulia Kowalski",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia Kowalski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia Kowalski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mattias Forsberg"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "julia.kowalski@bravida.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-735 80 60"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "JM AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Drottninggatan 124 lgh 625"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_040",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Henrik Magnusson <hmagnusson@sweco.se>\nTill: Johan Lund\nГ„mne: Byggprojekt Odengatan 193\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Odengatan 193, 407 45 Eskilstuna.\nKontaktperson ГӨr Henrik Magnusson pГҘ Skanska Norden AB.\nTelefon: +46 70-553 68 62\n\nMvh\nHenrik",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Henrik Magnusson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Henrik Magnusson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johan Lund"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "hmagnusson@sweco.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-553 68 62"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Norden AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 193"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_041",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej David,\n\nJag heter Barbara Berg frГҘn Skanska Husfabriken AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ barbara.berg@skanska.se eller +46 8-587 40 97.\n\nVi har ett projekt pГҘ Kungsgatan 16B, 108 63 GГӨvle som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nBarbara Berg",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Barbara Berg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Barbara Berg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David Pettersson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "barbara.berg@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-587 40 97"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kungsgatan 16B"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_042",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Per KovaДҚeviДҮ <per.kovaДҚeviДҮ@skanska.se>\nTill: Cecilia Falk\nГ„mne: Byggprojekt Scheelegatan 161 lgh 178\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Scheelegatan 161 lgh 178, 885 77 Helsingborg.\nKontaktperson ГӨr Per KovaДҚeviДҮ pГҘ Bravida Sverige AB.\nTelefon: 08-540 58 35\n\nMvh\nPer",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per KovaДҚeviДҮ"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per KovaДҚeviДҮ"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Cecilia Falk"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "per.kovaДҚeviДҮ@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-540 58 35"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bravida Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 161 lgh 178"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_043",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Erik Gustafsson <erik17@bahnhof.se>\nTill: Cecilia Jansson\nГ„mne: Byggprojekt Grev Turegatan 184 lgh 135\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Grev Turegatan 184 lgh 135, 593 19 Helsingborg.\nKontaktperson ГӨr Erik Gustafsson pГҘ Sweco Sverige AB.\nTelefon: +46 70-833 72 11\n\nMvh\nErik",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik Gustafsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik Gustafsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Cecilia Jansson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "erik17@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-833 72 11"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Sweco Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Grev Turegatan 184 lgh 135"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_044",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” SveavГӨgen 150D\nDatum: 2026-04-11\nPlats: SveavГӨgen 150D, 692 42 Eskilstuna\nOrganisation: OBOS Sverige AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Krzysztof Korhonen\n  - Ingrid Sokolov\n\nProtokollfГ¶rare: Krzysztof Korhonen\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "OBOS Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Korhonen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Korhonen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ingrid Sokolov"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "SveavГӨgen 150D"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_045",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: JM AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nEntreprenadvГӨgen 128A, 549 38 NorrkГ¶ping\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB: Gunnar Heikkinen\nFГ¶r JM AB: Fatih Eriksson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "JM AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "JM AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Gunnar Heikkinen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fatih Eriksson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "EntreprenadvГӨgen 128A"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_046",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Adecco Sweden AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Serneke Group AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nEntreprenadvГӨgen 14A, 905 17 Sundsvall\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Adecco Sweden AB: Oscar MarkoviДҮ\nFГ¶r Serneke Group AB: Oscar Krawczyk\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Adecco Sweden AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Adecco Sweden AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Serneke Group AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Serneke Group AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Oscar MarkoviДҮ"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Oscar Krawczyk"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "EntreprenadvГӨgen 14A"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_047",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Hornsgatan 94 lgh 730\nDatum: 2026-04-22\nPlats: Hornsgatan 94 lgh 730, 807 56 JГ¶nkГ¶ping\nOrganisation: Eltel Networks AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Krzysztof WiЕӣniewski\n  - Jari Larsson\n  - Ulrika Norberg\n\nProtokollfГ¶rare: Krzysztof WiЕӣniewski\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Eltel Networks AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof WiЕӣniewski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof WiЕӣniewski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari Larsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ulrika Norberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 94 lgh 730"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_048",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Eva WikstrГ¶m <eva.wikstrГ¶m@hotmail.com>\nTill: Karin Lund\nГ„mne: Byggprojekt Birger Jarlsgatan 115 lgh 387\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Birger Jarlsgatan 115 lgh 387, 150 96 GГ¶teborg.\nKontaktperson ГӨr Eva WikstrГ¶m pГҘ Rexel Sverige AB.\nTelefon: +46 73-1688694\n\nMvh\nEva",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Eva WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Eva WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Karin Lund"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "eva.wikstrГ¶m@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-1688694"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Rexel Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Birger Jarlsgatan 115 lgh 387"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_049",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nNCC Infrastructure\nOrg.nr: 137270-6885\nVerkstadsgatan 159E\n367 25 BorГҘs\n\nKontakt: Fredrik JabЕӮoЕ„ski\nTel: 031-566 44 75\nE-post: fredrik.jabЕӮoЕ„ski@skanska.se\n\nLeveransadress: Verkstadsgatan 159E, 367 25 BorГҘs\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fredrik JabЕӮoЕ„ski"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Infrastructure"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 137270-6885"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "031-566 44 75"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "fredrik.jabЕӮoЕ„ski@skanska.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Verkstadsgatan 159E"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_050",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nImplenia Sverige AB\nOrg.nr: 266152-8630\nBirger Jarlsgatan 87C\n205 27 Halmstad\n\nKontakt: Julia WikstrГ¶m\nTel: +46 73-1789652\nE-post: julia32@telia.com\n\nLeveransadress: Birger Jarlsgatan 87C, 205 27 Halmstad\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Julia WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 266152-8630"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-1789652"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "julia32@telia.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Birger Jarlsgatan 87C"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_051",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Camilla,\n\nJag heter Patrik BjГ¶rk frГҘn Optimera Sverige AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ patrik_bjГ¶rk@gmail.com eller 070-669 63 11.\n\nVi har ett projekt pГҘ Kyrkogatan 41E, 200 44 UmeГҘ som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nPatrik BjГ¶rk",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik BjГ¶rk"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Patrik BjГ¶rk"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Camilla Karlsson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "patrik_bjГ¶rk@gmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-669 63 11"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Optimera Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kyrkogatan 41E"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_052",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Folkungagatan 60 lgh 193\nDatum: 2026-04-22\nPlats: Folkungagatan 60 lgh 193, 258 73 Karlstad\nOrganisation: Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Krzysztof Lindgren\n  - Fredrik Horvat\n  - Helena Svensson\n\nProtokollfГ¶rare: Krzysztof Lindgren\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. KMA-uppfГ¶ljning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Lindgren"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Krzysztof Lindgren"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fredrik Horvat"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Helena Svensson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Folkungagatan 60 lgh 193"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_053",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nRiksidrottsfГ¶rbundet\nOrg.nr: 142717-2805\nGrev Turegatan 79\n230 13 Stockholm\n\nKontakt: Carolina Forsberg\nTel: 08-573 57 70\nE-post: carolina.forsberg@telia.com\n\nLeveransadress: Grev Turegatan 79, 230 13 Stockholm\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Carolina Forsberg"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "RiksidrottsfГ¶rbundet"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 142717-2805"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-573 57 70"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "carolina.forsberg@telia.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Grev Turegatan 79"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_054",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nVattenfall AB\nOrg.nr: 540732-5494\nStorgatan 111 lgh 873\n961 98 VГӨsterГҘs\n\nKontakt: Sven Nieminen\nTel: +46 73-4815442\nE-post: sven16@sweco.se\n\nLeveransadress: Storgatan 111 lgh 873, 961 98 VГӨsterГҘs\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sven Nieminen"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Vattenfall AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 540732-5494"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-4815442"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "sven16@sweco.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Storgatan 111 lgh 873"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_055",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Lars Piotrowski <lars.piotrowski@outlook.com>\nTill: Andreas Sandberg\nГ„mne: Byggprojekt Fabriksgatan 148F\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Fabriksgatan 148F, 922 90 Halmstad.\nKontaktperson ГӨr Lars Piotrowski pГҘ Bravida Sverige AB.\nTelefon: 073-920 17495\n\nMvh\nLars",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lars Piotrowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lars Piotrowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Andreas Sandberg"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "lars.piotrowski@outlook.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-920 17495"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bravida Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fabriksgatan 148F"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_056",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nGГ¶teborgs Stad\nOrg.nr: 385805-5345\nLindhagensgatan 196 lgh 671\n107 75 Helsingborg\n\nKontakt: Ahmed Lund\nTel: +46 73-3554150\nE-post: ahmed85@peab.se\n\nLeveransadress: Lindhagensgatan 196 lgh 671, 107 75 Helsingborg\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ahmed Lund"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 385805-5345"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-3554150"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "ahmed85@peab.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Lindhagensgatan 196 lgh 671"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_057",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Niklas Magnusson <niklas.magnusson@hotmail.com>\nTill: Tuula Forsberg\nГ„mne: Byggprojekt StrandvГӨgen 73\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ StrandvГӨgen 73, 823 35 Eskilstuna.\nKontaktperson ГӨr Niklas Magnusson pГҘ Lindab AB.\nTelefon: 070-520 11 70\n\nMvh\nNiklas",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Niklas Magnusson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Niklas Magnusson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula Forsberg"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "niklas.magnusson@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-520 11 70"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Lindab AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "StrandvГӨgen 73"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_058",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” StrandvГӨgen 87F\nDatum: 2026-04-19\nPlats: StrandvГӨgen 87F, 647 44 Halmstad\nOrganisation: Vattenfall AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Fredrik El-Masri\n  - Eva Larsson\n  - Filip Johansson\n  - Peter Olofsson\n\nProtokollfГ¶rare: Fredrik El-Masri\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Vattenfall AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fredrik El-Masri"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fredrik El-Masri"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Eva Larsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Filip Johansson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Peter Olofsson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "StrandvГӨgen 87F"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_059",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Vasagatan 138A\nDatum: 2026-04-24\nPlats: Vasagatan 138A, 831 78 BorГҘs\nOrganisation: Adecco Sweden AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Carolina KozЕӮowski\n  - David Ivanov\n\nProtokollfГ¶rare: Carolina KozЕӮowski\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Adecco Sweden AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Carolina KozЕӮowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Carolina KozЕӮowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David Ivanov"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Vasagatan 138A"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_060",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Bouygues Construction\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: GГ¶teborgs Stad\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nKarlbergsvГӨgen 33B, 562 18 BorГҘs\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Bouygues Construction: Fatih Svensson\nFГ¶r GГ¶teborgs Stad: Youssef Mazur\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bouygues Construction"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bouygues Construction"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Fatih Svensson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef Mazur"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "KarlbergsvГӨgen 33B"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_061",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Robert,\n\nJag heter Ingrid Bengtsson frГҘn NCC Construction Sverige AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ ingrid_bengtsson@skanska.se eller 073-612 88813.\n\nVi har ett projekt pГҘ Hammarby AllГ© 153E, 293 63 Uppsala som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nIngrid Bengtsson",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ingrid Bengtsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ingrid Bengtsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Robert Nilsson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "ingrid_bengtsson@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-612 88813"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hammarby AllГ© 153E"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_062",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Per Bengtsson <pbengtsson@outlook.com>\nTill: Mikko Olsson\nГ„mne: Byggprojekt EntreprenadvГӨgen 91\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ EntreprenadvГӨgen 91, 734 94 Halmstad.\nKontaktperson ГӨr Per Bengtsson pГҘ Peab Sverige AB.\nTelefon: 070-751 46 39\n\nMvh\nPer",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per Bengtsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per Bengtsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Olsson"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "pbengtsson@outlook.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-751 46 39"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Peab Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "EntreprenadvГӨgen 91"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_063",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nCaverion Sverige AB\nOrg.nr: 307816-1235\nOdengatan 139\n548 84 Helsingborg\n\nKontakt: Sven Magnusson\nTel: 08-781 26 74\nE-post: sven.magnusson@outlook.com\n\nLeveransadress: Odengatan 139, 548 84 Helsingborg\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Sven Magnusson"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Caverion Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 307816-1235"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-781 26 74"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "sven.magnusson@outlook.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Odengatan 139"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_064",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Youssef,\n\nJag heter Anna Virtanen frГҘn Saint-Gobain Distribution Nordic AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ anna.virtanen@skanska.se eller 070-655 36 41.\n\nVi har ett projekt pГҘ ValhallavГӨgen 134F, 149 30 VГӨsterГҘs som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nAnna Virtanen",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Anna Virtanen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Anna Virtanen"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Youssef Axell"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "anna.virtanen@skanska.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-655 36 41"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Saint-Gobain Distribution Nordic AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ValhallavГӨgen 134F"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_065",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: GГ¶ran StrГ¶mberg <gstrГ¶mberg@bahnhof.se>\nTill: Jari Laine\nГ„mne: Byggprojekt Drottninggatan 131 lgh 782\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Drottninggatan 131 lgh 782, 759 10 Г–rebro.\nKontaktperson ГӨr GГ¶ran StrГ¶mberg pГҘ Saint-Gobain Distribution Nordic AB.\nTelefon: +46 70-517 12 12\n\nMvh\nGГ¶ran",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "GГ¶ran StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "GГ¶ran StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Jari Laine"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "gstrГ¶mberg@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-517 12 12"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Saint-Gobain Distribution Nordic AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Drottninggatan 131 lgh 782"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_066",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Fabriksgatan 167 lgh 113\nDatum: 2026-04-05\nPlats: Fabriksgatan 167 lgh 113, 867 34 JГ¶nkГ¶ping\nOrganisation: Optimera Sverige AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Katarzyna Jakobsson\n  - David Norberg\n  - Gunnar Laine\n  - Mikael Axell\n  - Khalid StrГ¶mberg\n\nProtokollfГ¶rare: Katarzyna Jakobsson\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Optimera Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Katarzyna Jakobsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Katarzyna Jakobsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David Norberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Gunnar Laine"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikael Axell"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Khalid StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fabriksgatan 167 lgh 113"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_067",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nSkanska Norden AB\nOrg.nr: 682791-3112\nStrandvГӨgen 178 lgh 185\n825 37 BorГҘs\n\nKontakt: Stefan Laine\nTel: +46 8-873 34 18\nE-post: stefan73@hotmail.com\n\nLeveransadress: StrandvГӨgen 178 lgh 185, 825 37 BorГҘs\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Stefan Laine"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Norden AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 682791-3112"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-873 34 18"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "stefan73@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "StrandvГӨgen 178 lgh 185"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_068",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nSkanska Husfabriken AB\nOrg.nr: 602896-9871\nDrottninggatan 109\n572 50 GГӨvle\n\nKontakt: Susanne LindstrГ¶m\nTel: +46 70-704 23 43\nE-post: susanne45@outlook.com\n\nLeveransadress: Drottninggatan 109, 572 50 GГӨvle\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Susanne LindstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Skanska Husfabriken AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 602896-9871"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 70-704 23 43"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "susanne45@outlook.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Drottninggatan 109"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_069",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nTekniska Verken i LinkГ¶ping AB\nOrg.nr: 567307-2320\nSveavГӨgen 63\n358 17 Eskilstuna\n\nKontakt: Oscar Rashid\nTel: +46 8-891 17 63\nE-post: oscar.rashid@hotmail.com\n\nLeveransadress: SveavГӨgen 63, 358 17 Eskilstuna\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Oscar Rashid"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 567307-2320"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 8-891 17 63"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "oscar.rashid@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "SveavГӨgen 63"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_070",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nTrafikverket\nOrg.nr: 947246-1617\nScheelegatan 122D\n500 83 JГ¶nkГ¶ping\n\nKontakt: Mehmet Nilsson\nTel: 08-854 34 19\nE-post: mnilsson@sweco.se\n\nLeveransadress: Scheelegatan 122D, 500 83 JГ¶nkГ¶ping\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mehmet Nilsson"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 947246-1617"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-854 34 19"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mnilsson@sweco.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 122D"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_071",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nLantmГӨteriet\nOrg.nr: 732956-4765\nFleminggatan 69A\n259 91 Г–rebro\n\nKontakt: Johan Korhonen\nTel: 031-569 58 37\nE-post: johan.korhonen@outlook.com\n\nLeveransadress: Fleminggatan 69A, 259 91 Г–rebro\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johan Korhonen"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "LantmГӨteriet"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 732956-4765"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "031-569 58 37"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "johan.korhonen@outlook.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fleminggatan 69A"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_072",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nAhlsell AB\nOrg.nr: 185009-2142\nKungsgatan 44B\n197 40 Halmstad\n\nKontakt: Mikko Lindberg\nTel: 073-253 38276\nE-post: mikko62@bahnhof.se\n\nLeveransadress: Kungsgatan 44B, 197 40 Halmstad\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Lindberg"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ahlsell AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 185009-2142"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-253 38276"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mikko62@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kungsgatan 44B"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_073",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Nybrogatan 27C\nDatum: 2026-04-24\nPlats: Nybrogatan 27C, 177 94 Uppsala\nOrganisation: Eltel Networks AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Per Larsson\n  - Mikko WikstrГ¶m\n\nProtokollfГ¶rare: Per Larsson\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. SГ„B-granskning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Eltel Networks AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per Larsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per Larsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko WikstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Nybrogatan 27C"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_074",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Cramo Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: OBOS Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nValhallavГӨgen 97B, 496 11 Karlstad\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Cramo Sverige AB: Anders StrГ¶mberg\nFГ¶r OBOS Sverige AB: Maria StrГ¶m\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Cramo Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Cramo Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "OBOS Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "OBOS Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Anders StrГ¶mberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Maria StrГ¶m"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ValhallavГӨgen 97B"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_075",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Wojciech PawЕӮowski <wojciech30@gmail.com>\nTill: Annika MarkoviДҮ\nГ„mne: Byggprojekt Hornsgatan 107\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ Hornsgatan 107, 186 83 JГ¶nkГ¶ping.\nKontaktperson ГӨr Wojciech PawЕӮowski pГҘ VГӨstra GГ¶talandsregionen.\nTelefon: 031-555 38 67\n\nMvh\nWojciech",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech PawЕӮowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Wojciech PawЕӮowski"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Annika MarkoviДҮ"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "wojciech30@gmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "031-555 38 67"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "VГӨstra GГ¶talandsregionen"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 107"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_076",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Ramirent AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: GГ¶teborgs Stad\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nFolkungagatan 10, 457 18 Г–rebro\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Ramirent AB: Agnieszka Henriksson\nFГ¶r GГ¶teborgs Stad: Eva Magnusson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ramirent AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ramirent AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Agnieszka Henriksson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Eva Magnusson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Folkungagatan 10"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_077",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nPeab Sverige AB\nOrg.nr: 491459-1091\nKungsgatan 1 lgh 711\n251 35 VГӨxjГ¶\n\nKontakt: Andreas Krawczyk\nTel: 070-725 58 70\nE-post: andreas.krawczyk@ncc.se\n\nLeveransadress: Kungsgatan 1 lgh 711, 251 35 VГӨxjГ¶\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Andreas Krawczyk"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Peab Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 491459-1091"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-725 58 70"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "andreas.krawczyk@ncc.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kungsgatan 1 lgh 711"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_078",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Kyrkogatan 85 lgh 558\nDatum: 2026-04-22\nPlats: Kyrkogatan 85 lgh 558, 696 34 GГӨvle\nOrganisation: Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Tuula NystrГ¶m\n  - Johanna Horvat\n  - Eva Olofsson\n  - Ulrika LindstrГ¶m\n  - Elisabet Berg\n\nProtokollfГ¶rare: Tuula NystrГ¶m\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. bestГӨllningsГӨndringar\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Tekniska Verken i LinkГ¶ping AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula NystrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula NystrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Johanna Horvat"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Eva Olofsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ulrika LindstrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Elisabet Berg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kyrkogatan 85 lgh 558"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_079",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Veidekke Entreprenad AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: NCC Construction Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nStorgatan 131, 576 20 BorГҘs\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Veidekke Entreprenad AB: Lauri Gustafsson\nFГ¶r NCC Construction Sverige AB: Stefan Heikkinen\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Veidekke Entreprenad AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Veidekke Entreprenad AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "NCC Construction Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Lauri Gustafsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Stefan Heikkinen"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Storgatan 131"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_080",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nGГ¶teborgs Stad\nOrg.nr: 557802-8722\nFolkungagatan 195B\n136 28 GГ¶teborg\n\nKontakt: PГӨivi Jankowski\nTel: 073-857 37409\nE-post: pГӨivi.jankowski@outlook.com\n\nLeveransadress: Folkungagatan 195B, 136 28 GГ¶teborg\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "PГӨivi Jankowski"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "GГ¶teborgs Stad"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 557802-8722"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-857 37409"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "pГӨivi.jankowski@outlook.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Folkungagatan 195B"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_081",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "MГ–TESPROTOKOLL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nProjekt: ByggmГ¶te вҖ” Fabriksgatan 12 lgh 804\nDatum: 2026-04-17\nPlats: Fabriksgatan 12 lgh 804, 781 47 Halmstad\nOrganisation: Vattenfall AB\n\nNГӨrvarande:\n  - Katarzyna Al-Khatib\n  - Agnieszka Lundgren\n\nProtokollfГ¶rare: Katarzyna Al-Khatib\n\n\n\nAGENDA:\n1. Status pГҘ pГҘgГҘende entreprenad\n2. GenomgГҘng av tidplan\n3. underleverantГ¶rssamordning\n4. NГӨsta steg",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Vattenfall AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Katarzyna Al-Khatib"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Katarzyna Al-Khatib"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Agnieszka Lundgren"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Fabriksgatan 12 lgh 804"
      }
    ],
    "type": "protocol",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_082",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nBouygues Construction\nOrg.nr: 393204-6651\nScheelegatan 99C\n448 41 MalmГ¶\n\nKontakt: Carolina Grabowski\nTel: 073-111 58150\nE-post: cgrabowski@bahnhof.se\n\nLeveransadress: Scheelegatan 99C, 448 41 MalmГ¶\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Carolina Grabowski"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Bouygues Construction"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 393204-6651"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-111 58150"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "cgrabowski@bahnhof.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Scheelegatan 99C"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_083",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nSaint-Gobain Distribution Nordic AB\nOrg.nr: 465253-1088\nVerkstadsgatan 187 lgh 138\n318 86 Helsingborg\n\nKontakt: Mikko Norberg\nTel: +46 73-8518818\nE-post: mikko19@gmail.com\n\nLeveransadress: Verkstadsgatan 187 lgh 138, 318 86 Helsingborg\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Norberg"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Saint-Gobain Distribution Nordic AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 465253-1088"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "+46 73-8518818"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mikko19@gmail.com"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Verkstadsgatan 187 lgh 138"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_084",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Serneke Group AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Derome Hus AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nLinnГ©gatan 31E, 237 91 Halmstad\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Serneke Group AB: Mikko Svensson\nFГ¶r Derome Hus AB: Gunnar Svensson\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Serneke Group AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Serneke Group AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Svensson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Gunnar Svensson"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "LinnГ©gatan 31E"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_085",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FrГҘn: Peter KrГіl <pkrГіl@hotmail.com>\nTill: Tuula KamiЕ„ski\nГ„mne: Byggprojekt ValhallavГӨgen 148D\n\nHej,\n\nVi behГ¶ver en offert fГ¶r entreprenaden pГҘ ValhallavГӨgen 148D, 361 98 JГ¶nkГ¶ping.\nKontaktperson ГӨr Peter KrГіl pГҘ Cramo Sverige AB.\nTelefon: 070-660 91 95\n\nMvh\nPeter",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Peter KrГіl"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Peter KrГіl"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Tuula KamiЕ„ski"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "pkrГіl@hotmail.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "070-660 91 95"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Cramo Sverige AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "ValhallavГӨgen 148D"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_086",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "FAKTURA\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\nImplenia Sverige AB\nOrg.nr: 797894-9652\nHornsgatan 64\n965 99 JГ¶nkГ¶ping\n\nKontakt: Linda Laine\nTel: 08-489 80 42\nE-post: linda2@peab.se\n\nLeveransadress: Hornsgatan 64, 965 99 JГ¶nkГ¶ping\nBankgiro: Ej angivet\nIBAN: Ej angivet\n",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Linda Laine"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG_NR",
        "value": "Org.nr: 797894-9652"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "08-489 80 42"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "linda2@peab.se"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Hornsgatan 64"
      }
    ],
    "type": "invoice",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_087",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Implenia Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Trafikverket\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nEntreprenadvГӨgen 81B, 562 58 BorГҘs\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Implenia Sverige AB: Erik Krawczyk\nFГ¶r Trafikverket: Mikael WiЕӣniewski\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Trafikverket"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik Krawczyk"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikael WiЕӣniewski"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "EntreprenadvГӨgen 81B"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_088",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Implenia Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Ahlsell AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nStorgatan 14, 854 26 BorГҘs\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Implenia Sverige AB: Emma Karlsson\nFГ¶r Ahlsell AB: Per Holmberg\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Implenia Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ahlsell AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ahlsell AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Emma Karlsson"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Per Holmberg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Storgatan 14"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_089",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Region Stockholm\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Sweco Sverige AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nKyrkogatan 14 lgh 331, 839 62 Stockholm\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Region Stockholm: Erik Forsberg\nFГ¶r Sweco Sverige AB: David Berg\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Region Stockholm"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Region Stockholm"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Sweco Sverige AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Sweco Sverige AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Erik Forsberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "David Berg"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "Kyrkogatan 14 lgh 331"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_090",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "ENTREPRENADAVTAL\nв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җв•җ\n\nPARTER:\nBestГӨllare: Ahlsell AB\nOrg.nr: __________\n\nEntreprenГ¶r: Derome Hus AB\nOrg.nr: __________\n\nBYGGPLATS:\nLinnГ©gatan 43B, 790 86 Uppsala\n\nUNDERSKRIFTER:\nFГ¶r Ahlsell AB: Peter NystrГ¶m\nFГ¶r Derome Hus AB: Niklas JГӨrvinen\n\nAvtalsperiod: 2026-05-01 till 2026-12-31",
    "entities": [
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ahlsell AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Ahlsell AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Derome Hus AB"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Peter NystrГ¶m"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Niklas JГӨrvinen"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "LinnГ©gatan 43B"
      }
    ],
    "type": "contract",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_091",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
    "text": "Hej Ulrika,\n\nJag heter Mikko Sandberg frГҘn Saint-Gobain Distribution Nordic AB.\nDu kan nГҘ mig pГҘ mikko_sandberg@telia.com eller 073-502 57395.\n\nVi har ett projekt pГҘ GГ¶tgatan 55A, 171 15 NorrkГ¶ping som behГ¶ver dras igГҘng.\n\nMed vГӨnliga hГӨlsningar,\nMikko Sandberg",
    "entities": [
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Sandberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Mikko Sandberg"
      },
      {
        "type": "PERSON",
        "value": "Ulrika Lund"
      },
      {
        "type": "EMAIL",
        "value": "mikko_sandberg@telia.com"
      },
      {
        "type": "PHONE",
        "value": "073-502 57395"
      },
      {
        "type": "ORG",
        "value": "Saint-Gobain Distribution Nordic AB"
      },
      {
        "type": "LOCATION",
        "value": "GГ¶tgatan 55A"
      }
    ],
    "type": "email",
    "level": 0,
    "id": "bench_s11111_L0_L0_092",
    "seed": 11111,
    "is_benchmark": true
  },
  {
